正常樣vs 靚仔/女

呢幾日我一直反思呢個問題
到底樣係咪真係咁重要？ 所以我想做個統計
到底時下年輕人㨂對象就要條件係咩
揀正常樣 但會對對方好好 並專一 ，就正皮
揀靚仔/ 女 但花心 咸濕 ，就負皮

專一最緊要

首要條件

樣就60分對100分，格就90分對20分，好似唔係幾公平wor。如果你話靚加普通格對普通樣對好人格，評分都應該幾易估到。結論係唔夠靚預左要比人努力。

唔洗太靚

靚仔都可以專一，樣衰都可以花心架姐

女人就話三十開始殘啫
男人三十先開始 越來越有佬味

連登仔嘅正常樣即係靚喎

其實男仔係香港正常樣都已經唔錯
睇下鄰國就知 是旦係香港捉一個男過去都差唔多係佢地既中上

啱

大波is ok

腳>波
兩樣都有又唔驅

我腳膠

靚仔唔可以專一架咩

唔到你選擇，我勁多個fd 都話自己男朋友好撚柒又毒，睇過張相，又高大又靚仔，就算唔高大都係中上。
大把人認為對方係普通樣，但其實就係靚仔。

唔認同
keep 得好唔係好睇得出已經 3 字頭

成日講到靚仔就一定花心你都on9
豬扒都一樣會花心啦。不過佢無本錢姐
根本就係睇人囉好無

郭富城30幾歲嗰時靚仔過你好多囉

暗示自己係專一靚